[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2313)

又唔開？

臭西泡菜

佢老味補時補到佢入

都唔知做乜

肥龍未熱夠身

賤種ng

無柒頭

唔睇算

比我睇12m得唔得

巴林ng 再12m

支持！！

唔開po 手足點屌波

哇中柱

韓狗加時先上力

韓仔gel得啦

泡菜想加時先3:1?

韓國認真踢主其它 根本幾班波

想買阿聯但韓仔個場搞到咁

心靈支持巴追和 12m

買啦

支援12M

不了

想睇12m

12m?

夠膽就俾客追和 再贏埋12m

呢場d賠率完全無肉食，都係澳假最好

似3:1 都有可能

韓假幾時執笠

留錢山雞了

輪到泡菜瞓草

有冇伊拉克手足？

2.5b cashed

沖完涼 輸撚左既

個龍猜輸左？

依架咩環境

120分鐘ez啦

韓狗仆街黎 一早又唔撚入 撚鳩我2.5b

撚哂上盤

對左

巴林換晒後衛,防守廢咁多?

唉頭先巴林絕殺班仆街米好

加時第三球仲唔派

屌原來入左 想賭12碼

泡狗

佢老母慢到狗咁

又開始妹下妹下

巴林俾有機會

巴林再一次絕和
12m熱血晉級

韓仔又妹

巴林最多球迷的一天

角入波啦

巴林NG

13c

支持巴林晉

支持

推左幾口球迷注

睇撚到訓左

2.5b cashed 12.5b cashed

仲有幾多分鐘？

12.5b 終於

岩岩我下半場中段訓左陣 妹到

落飛開始

平半冇問題

韓國狗我屌你老母

呢場信佢

支持 唔信場場和

主辦國唔會玩嘢掛，又唔係對強隊

天台好撚凍

主辦國係隔離

搞咩

屌搞錯

入多球啦唔該

亞洲盃上盤極高風險

完

條韓妹

感謝巴林付出最大努力

死人大陸狗報假

柯煙上盤

ON9 即吹

蚊了

1.69都買

諗唔到咩理由唔買主

痴撚線 唔跟劇本射12m

番嚟啦

過兩晚日本買下盤算

收咗條角大再柯煙卡上盤

卡塔爾個前鋒3場入左7球，上盤實在吸引

跪求正氣

咩陣？

其實係咪完場

完 2:1

盤不了
買大波大角

卡塔爾強調在政治和安全上支持伊拉克

2019-01-11 來源： 新華網

新華社多哈1月10日電（記者楊元勇）卡塔爾埃米爾（國家元首）塔米姆10日在會見來訪的伊拉克總統薩利赫時表示，卡塔爾在政治和安全方面支持伊拉克，希望發展與伊拉克的兄弟關係。
卡塔爾埃米爾辦公室在其官方網站上發表聲明說，塔米姆在會見薩利赫時強調，卡塔爾站在伊拉克人民一邊，支持伊拉克“強化穩定與和平”。塔米姆認為，薩利赫的到訪有助於兩國關係的鞏固和發展。
聲明說，雙方在會談中強調加強在經貿、投資、基礎建設、伊拉克重建等方面的合作。雙方還就阿拉伯世界、地區以及國際局勢協調了立場。
據報導，薩利赫在會談時呼籲建立一種共同關係體系，以利於鞏固阿拉伯國家之間、阿拉伯國家與地區國家之間的關係，加強相互理解和進行建設性對話。他表示，“伊拉克尋求無一例外地與阿拉伯兄弟國家建立最好關係”。
隨同薩利赫訪問的伊拉克外交部長哈基姆訪問期間也與卡塔爾副首相兼外交大臣穆罕默德進行了會談。穆罕默德表示，卡塔爾支持伊拉克重建，並將履行向伊拉克提供價值10億美元的一攬子貸款和投資的承諾。
薩利赫當地時間9日晚抵達多哈，這是他自去年10月就職以來首次訪問卡塔爾

買大 雙方都入得

最好唔好當對北韓入果D係真入球

45%角帶波切入去同一進攻方法,用左2,3次,入左2,3球

買上盤，加時買客晉 加時入左2:1買 主ng 泡狗真係賤撚到

我唔信會輸

殺仔心水
布文 心水
Pm gor不定時心水

有飛出飛
有水出水

但唔知足球上支唔支持

買完上盤 輸 買加時fg 補返血 無限loop

直屌主W 主主 定買盤好

平半啦

卡塔爾主盤 -1

卡塔爾上盤大船

之前對手係黎巴嫩同北韓...唔作得準

好 上船

對沙特都有波入

大船伊拉克？

你個氣勢咁勁
又點會輸

打一場假波有無10億美金賺?

亞洲盃開左幾多場下盤

冥通冇問題

暫時睇香討連登上盤同半大大船

亞洲杯得我伊朗正氣

認真 無既就要卡塔爾 課左金

卡塔爾正唔正氣架

足球政治加成

咁和波十二碼比佢晉都得架

玩即場算

呢場上半0.5/1B有冇同路

伊拉克下盤

南韓晉級仲未派彩

好吸引

卡塔爾向伊拉克提供10億美元重建資金

半場2-0

All in左韓仔晉 未派嘅？

半場主其他 還債

政治波

卡塔爾油王派錢波

想玩十二碼

但呢兩日啲油王輸哂盤

簡單主晉級算

卡塔爾對伊朗
只作參考

伊朗

伊朗？

訓撚醒未

朗？

唔係伊拉克咩

人地地話只作參考

仆街又死守

打錯字
係伊拉克
自膠

?

發覺個個上盤+半大但無人角大

搵你去打仗就仆街

我角大

上盤要了

Sorry,射錯左枝飛彈去伊朗

伊拉克之前三場未開過角大

咁快有1.5買

8.5等高水

無入球得6.5

咩都無買 有無咩可以追數

你個名

直接主晉算 南韓驚撚左

卡搭爾好多人都係 Al saad 隊友

上場22' 有1.5
今場 2' 就有

上盤
打兩個鐘機算，心臟開始差

一開波有1.5b買

主中柱屌

卡塔中眉

如果打仗就買伊拉克

南韓我屌你個西

下, 咁近都唔入?

睇黎卡膠既實力幾強

卡塔針

全年終極超重心
伊拉克第一球

力做和波

買1.5b定 主勝好

有無8.5手足

100%

話撚左上盤驗腦我都去買， 真係要驗
估唔到南韓連贏都贏唔到

講起果位巴打呢排唔見左既

賽前都係1.5

主12M?

365封即場

乜乜風險控制員咁上下
去左邊

12m

客都好拚命下.. 唔似有任務

卡塔爾 12

冇比...

無比

卡塔爾12點開波

課左12億都唔比? 屌你

好似真係撲到腳

10億

但的確中晒人喎

可以比

冇課俾球證
球證 ＝ 呀雞

收番10 億

卡禁屌

又要和波了

球證邊度人

仲未用var?

又做和波？

下一round好似

7.5b

客急落飛

冇睇，上盤樂觀？

1角都無

卡塔課左10億都要食牌 屌你
球證面前 窮人唔洗含撚

暫時幾好

冇比錢球證 唔太樂觀

李健和明顯最好波
客又逼得快
上盤狗盲目話主禁屌

依家咪搵返10億囉

入波啦屌

7.5b?

等我洗完澡火出黎要見到主10

又唔比12m

卡塔爾成班戲子上身

角大jump了

主3-0ok?

咁都無12

沖涼先

jump了 果10億係晉級費 唔包90分鐘贏波

係打到

Approved

準備刷了

e拉克捉左球證全家？

客勝gel得

枝飛彈教緊個位 瞄準球證屋企

e拉克話補時先輸

買左好多上盤？

唔落底？

卡塔爾好勁

點解果10億唔比個球證 比伊拉克把撚
課10億美金比球證伊拉克半場起碼紅2件

買主晉訓先
又係一場垃圾波

點解會冇角

準備刷角

大波大角

7.5b入？

要了

all8n

等埋6.5

等到5.5

好似澳洲咁 半0角feel

唔畀

卡塔爾個球王呢 入波未

伊拉克d人用外掛既 兩倍速

6.5B？

1c

半場入球大阿屌

屌 fake

角球都要報假

keep住話卡塔爾打得好/禁屌果d
係咪馬會間諜？

卡仔入未 沖完涼仲0:0

沖完涼出黎仲係00

想rc

主隊☹️☹️

什麼料子

same

卡塔狗入示

沖多個都仲係

沖多次

9.5b jump?

明神6.5s

伊拉克 rc啦屌

收左十億你咁惡？

blocked

m記都叫完 仲未入

6.5啦 等唔等5.5好

Jump啦

6.5出現了

連c雅召喚

卡塔爾好危，不停比機會對面1on1中堅
今次又差d輸得

刷完牙後要見到10

叫多次

半場入更衣室 伊拉克政府同班球員WhatsApp 班球員 拎紅牌 烏龍球有錢分

推得好前

明神出手了 睇嚟係時候all in 6.5

12點後
下盤角細盃正式回歸

有角

伊拉克啲男丁唔去打仗？

1c
買唔切6.5

卡塔爾突然被禁屌

feel到就入

明神一出飛即刻1c

伊式禁屌

伊拉克d人狼撚到

好快紅

ok

球場如戰場

收返10億

你係咪認錯衫

老烏分100萬 拎紅200萬
入波要嘔返10億出黎

真係又下盤？

快d連c等我補返個角細

伊好硬淨

e搵克再推咁前 卡仔一個反擊ko

卡入球先啦

比完錢係到諗
三個人食點解會200幾埋單

刷角啦屌

半場1粒先 咪撚成日兩粒蛋

頭先一下燙穿e拉克單刀 個龍出得快 解到圍

又撚鳩半主, 果球幾碼空晒都中眉真係ON99

真 卡塔爾出營救左幾次

快入啦卡仔

卡個防守一定會出事 太高章

卡仔11號耶穌傷出

你確定係卡

伊拉克要換人啦 傻仔

19號無事咪得

上面先有個伊拉克壓得前
真係唔知係點睇

條友冇事

2c

刷角啦屌你老母

睇嚟咁狼死呀拿

搞乜?

屌 場波要訓幾多次地

同我屌多佢地十次

屌，咁耐都未入

屌你仲唔比人入
係咪想成隊夾返10億出黎

伊拉克d人 狼死到一直傷

半場1-0先啦

個11號搞乜9

開到半客叫醒我

拉傷應該係

喊？

好撚茅

完全睇唔到佢點傷

是旦一隊整粒先啦屌

伊拉克又換人

係咁震 以為撞邪

伊11號最好波 傷出之後 卡個足球先生一定係咁攻出黎

醒目 唔洗夾返10億比人

會唔會3日後復活

好鬼愛國伊班人真係

3c

係咪我認錯衫?

6.5b 派錢波冇買

下盤盃

刷完牙出黎仲係00

6.5b易到

Same

下盤角大杯

刷多次啦

愛國就拿拿聲比人入啦

8.5b

7.5b 刷佢老味角

屌我睇錯衫

批准

伊拉克紅佢啦

卡個19號仔入波未？

攬住人

哩D 南亞佬惡撚到

Iraq get red soon

伊拉克好茅

個2號仔係咁屌球證 未死過？

第一次犯規就冇黃牌咩on9仔

拎紅返到去有獎金

攬住人都唔黃就食屎啦

半場都冇波入。on9亞洲盃

係咪個個都落過戰場黎

睇個出伊拉克d人好認真好有火

好撚悶

可能贏咗唔洗打仗

伊拉克都唔係踢波 打人咁

但要夾返10億出黎

有無人覺得 伊拉克個龍個髮型好搞笑

卡個邊有一半都入藉 伊成班愛國撚 梗係有火

卡塔爾兩邊唔係好快咩 爆落去啦

主入字

半3角

主入未

香討個邊3條1.5半大飛成3萬，0:0叫都無得叫下

完場前卡塔爾入粒難過登天

6.5 7.5

兩邊都係廢尻

19號仔再唔入波返到卡塔爾掘石油啦

No goal?

都冇波俾佢

諗起卡塔爾對港隊贏3:1都可以變3:3

上盤又撚手足

2:3姐

卡冇曬攻勢..

0.5/1

屌 買左1.5全大 睇黎要驗腦

有無入到7.5

0.5/1都唔買，買1.5幾撚勇猛

入到

6.5 入唔切

卡仔唔係深盤 好好架啦 一球完pls

我覺得點都有粒 卡始終高一班

宜家0.5/1都要輸呀

我買左半一啦, 咪又針, 屌佢

2.5果堆呢

屌 射啦

呢幾日啲油王係咁怡窮撚賭仔

恰

亞洲盃真係俾狗賭

半一果半格都唔撚俾, 仆街啦

有冇人買左和主

無角

4c

卡開始黎料 d長波

屌佢淨係打莊食佢地d飛都發，洗鬼自己賭 大大注貼真係真係無好結果

7.5上

唔入波有西用

DLGH 入唔到波都算 又唔落底

e拉克波底明顯差d 靠踢人好快rc

卡fg而家都幾抵大家可以入啲

上個上半場jump左我400

上盤可以點補

個3號咁熟 好鍾意壓落底

屌又唔入

屌 開到2-0講位手足食開心樂園餐

我吧, 差你次69

唔好燈plz

上盤又針

半4全10

好無運 撞哂楣柱都未入到波

估唔到又係和

唔該晒巴打報角

如果呢場開半一 就真係針定

有冇人覺得平半盤仲閪過半一

今晚波圖有冇同路

唔入波開咩都閪

即場買主勝先

亞洲盃真係閪到

閪埋以後唔賭亞閪
all in無敵鏝

徒勞g 對 難C

即係細波細角

大角大波
有冇同路

手持7.5B...

求集氣…

-5c

油王國

9.5

On9半場jump哂

同路7.5B

卡入波刷角

卡塔爾俾啲火我

卡塔爾贏波啦屌撚你

-4c

-6

卡塔爾is a 臭西

自己推出界

爛屎x賓周加

卡塔爾針 屌你老母打邊爐

兩隊踢咩

12碼簡直on9,搞到D波隊隊hea到12碼

伊拉克禁屌到

又和？

0.5/1b 滿水即轟 唔信又00

隊隊都和隊隊都射12碼,不如直接跳去射12碼啦屌你老母

兩隊又想妹到加時？

DLGH 和波應該兩隊一齊出局

伊拉克禁屌

屌你老味 單刀

5c

邊隊

單刀都唔入

買左卡 覺得伊拉克入波先 唉

Qatar

卡塔推波推到交俾個龍

7.5B

單刀推番比人？我DLLM

兩隊都係閪

豬埋呢場唔買亞洲杯

屌踢好小小啦卡塔屌你老母呀

要做和波

收左錢無計啦

係咪又要加時

明明伊拉克先係收左錢

咁撚樣推比個龍，果球我呀婆踢都入

加時收多半個鐘轉播費同廣告 fatfat

整粒12m俾卡啦

卡19號又話好勁?

勁廢

係都唔連角，9.5b無逃生門

留翻D錢聽日買馬好過
閪到仆街

亞洲盃串起哂和
可以上樓

兩隊鬥妹

廢到

跟你

卡塔爾平安鐘

澳假仲好睇 起碼有rc 12m 反cup睇

唔好咁啦 我想上盤啊

仲未入

屌個無7頭先

12m又唔俾

主晉忍唔到手入左

6C

澳假下半真係痴撚線
爆角 和 > 杯

幾時先有入球show睇

錯

兩隊夾埋？

快撚d刷

正

上盤針

比多3c

我咪話錯，見佢封一封

上盤開半一 球球半又計 平半都咁閪

連三場和

卡個11號仔 認撚住左你

今日場澳假真係開個主其他

俾rc啦

罰球整腳靚波黎啦

買唔買大波好

俾12m卡啦

馬會多謝你

諗定十二碼邊隊勁好過啦

伊拉克真係遲早送12m

角大

角細gel

1-0

卡GOAL!!!!!!!!!!!!

Goalll

卡goal

1:0!!!

goal!!!!

1:0

卡10

Goal

罰球靚到

靚到呢

主晉

幫手叫下角大得唔得

goal!!! 比多球!!

正氣

世界波

靚到

罰球上面巴打gel中

屌 入緊大波傢

原來今日場澳假19角

卡搭爾主晉啦 十億

10
入得切0.5/1大

神早就應該入啦仆街

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真係靚到

完場ok?

真係直入

入多球 抽個手足食開心樂園餐

西亞佬罰球勁到

真心靚

卡fg cashed

卡入多球啦

油王終於入
買FG 等左成個鐘先cashed

lm

好 無7頭收皮

亞洲盃 隊隊罰球都好靚

我

角？

刷c入波啦

買個Fg等到佛誔先收錢

球證吹完場雞OK?

e拉克應該散 入屌多球

上盤㩒爆平安鐘

同路

Ok

屌你老母 收左10億架 咪撚追和 賣撚哂全隊老婆去做雞都唔夠還

1:1 12m ok?

角呢

等撚左60分鐘件粒

7c完場

e拉克 foul多d啦

LM

個球員幾靚仔

又唔刷

x2 開波幾分鐘買 垃圾

有本事和埋

學之前師兄話齋 亞盃罰球真係易 短人多

食屎 傳咁大力

D反擊做好D啦卡...

1球完
10億嫁屌你

買左上盤點補好

咪嘈 睇波

真...你都傳得好過佢

第一隊入球要完場箱派？

1過左數

主會入多粒

我曼個個都識傳波

有無link

啲反擊做好啲先啦

360 龍珠

伊拉克真on9 11換15而家到15又傷

早知買上盤 驗腦了

上盤溫馨提示 補和

9.5b點補

應該要每入一球先過一億

天滅伊拉克
連傷2件

角大慘死

笑死 一定過左數

踢人抵啦

仲要喊

刷角啦

永遠等唔到6.5

6c

卡上力

喊住傷出球員:仆街 番去又要打仗

客隊唔刷 角大奶哂野

唔係一球10億呀嘛

屌挑高嗰波入咗啦

無柒頭仲有2.01 搏搏佢

讓-1 開波前好似4倍

卡比多球黎

卡塔爾進攻一流防守九流(唔計龍門)

上個post先講完
課左10億 上盤最多輸半

又訓一件

一定係要準備返去打杖

cccccccccc

好似又傷多件

卡塔龍幾好

好多人傷

個左閘似左翼多啲

無人講130？

好多下靠佢

依場無得輸

亞洲盃啲龍食晒春藥咁

買唔切7.5b

簡直救命

伊拉克係咪贏緊波?
齊齊訓地

想食

緊係啦 伊拉克 打人多過踢波

希望開到8.5b

到卡訓地

E拉克好撚慘 傷3個

X2

喂我屌你老母麥當勞
我00:24分叫
你01:27都未撚到？屌你老母臭閪

客隊啲人傷到無人換

主NG

9.5b上左天台

比多2c

卡㩒屌

手多買無7頭
屌

喂屌 俾多粒先

比多球啦屌

天台真係好凍

Ifc

9.5 b 手足ifc見

伊拉克d人輸左係咪要去打仗
個個狼撚到

希望和波

E拉克真係場場角細

小注玩下NG

老實講 伊拉克個龍都好勁

扔撚左個餐了

喺支避雷針度食緊角球旗

屌佢老母 2點都未到我行去m記屌撚柒佢

7

7c

重燃希望

？

卡狂刷中

自

屌你老母m記行番屋企都係5分鐘
我就等撚左佢成個鐘

rc未

7.5b gel

伊拉克黃

紅佢啦

係 所以我先唔想落去

-3c

成班訓低晒

食完m記有10 c 就行落黎 冇就

角大假希望

9.5b 手足天台好凍啊

卡15號幾靚仔 抵你入波

伊拉克好似換哂人

痴撚線

坐左成個鐘

伊拉克唔撚刷角抵你輸

換哂

伊拉克好想紅 下下踢落卡塔爾隻腳到

入多球勁靚仔

9.5永遠補唔番

刷c 不入球！

俾波啦 扭乜野

7.5B -1

1.5s點補

換左幾個，再降一班波，E 拉開始頂唔緊

入多幾注 反正係咁刷

9.5b好撚凍

屌你卡快入多球
好想請人食野

9.5 又出黎

呢個笑話笑唔出

補左補9.5s輸半算

落底唔出 抵唔抵輸

卡伊根本係拉布波

又想買 點算好

伊拉 落底傳中屌佢

e有罰球

以為入

1-1

卡仔 Ng

fake

11 我屌你老母

block得

有c未

Fake

炸

D人叫嚇撚死以為入左

嚇撚死，點解fake

炸得好

頂撚實啦

都無入過 直出界

炸乜尻 都無入

Jump

-2cccccccccc

都冇入到龍

根本唔入,角度似入

勁似入左

咪係

係

球探買左11

角大死哂

Blocked

講11同炸個啲一定無睇

都唔中龍

炸得靚

炸咩9
直接出界

入左都會炸
成隊伊拉克連埋個老母都無10億

8c

8

-2c

8c
8.5s jump

我去屌屌個m記先

拉布了

屌 主入多球啦

屌你老母，嚇撚死人咩

-1C

-1c

7.5b收

7.5B gel

2more

8c啦 係天台嘅巴打好準備落黎

8.5 9.5

-1cccccccc!

頂實呀卡仔

9.5bbbbbb

10分鐘開唔到1c我下次卡塔爾直屌對家

落咗半隻腳

平安鐘

8c完ok?

卡塔 個龍廢一啲都唔掂

感覺睇緊2個鐘既拉布波

俾多一角

差啲

屌 買乜春1.5大 而家柒啦

客入開比你

8.5s禁鐘

2角叫爆

1:1又加時啦，知你龍野

主係岩 sor

boom! 8c

齊羊呀咁多位

Gchi

冰角冰角

重注左主盤
補左小小和
開唔到2粒贏小小

d反擊做好d 其實3-0緊

主入2粒可以了

冰實

角

求你8c完場

2角plzz

追和未呀

卡黃

而家俾人禁到

又做一角超人

伊拉

感覺似9c完

？？

頂實呀

冰實呀

??

yc 都封？

卡塔 頂住呀

補返客ng

你整幾個飽
炸幾包薯條
要成個鐘 屌

9ccc

不嬲都封

岩岩單刀輪輪盡盡呢條友。喺維拉利爾踢都無得踢，出佢把撚咩。

9

頂實

又訓地

買你對家屌你黑到

上盤大家補足啲 佢唔攻係咁推番個波比人
心照

個半鐘係我一早屌尻佢啦

1MORE

-1

Ifc 天台
落黎一齊叫爆一c好無

9.5 上！

主入多粒快

9c
Cashed

我打電話佢唔撚聽

冰c呀!!

無野自

9.5b casheddd

連c

9.5b cashed

食埋口煙一齊叫爆佢

7.5 8.5b

10c

8.5 巴打 byebye

9.5b ready

10C!

10 3分鐘收蚊

咁樣冇紅??

食完 就cashed

9.5b

Cashed

10c cashed

角大 細波 盃

9.5B cashed終於
之前兩場差一

好彩無買9.5s夾角

on9 呢球單刀一下飛鏟

唔俾人反攻

角大盃

屌

快入粒

All in左 冇得補

10c封盤仲以為有波入/十二碼

追埋11.5b

落返黎先

唔俾人反擊
唔直接紅？

派me?

9.5b手足

唔好

唔好....

咁都唔紅 on9

派我呀屌你屎忽

鏟撚到飛起

11c完 100%

貼飛派？

巴打點解咁有信心

gel
是但一邊入多粒就更完美

雖然未係單刀
但咁樣飛鏟好撚肉酸喎
紅牌冇問題

明神6.5s爆了

平注黎

個波一早係前面 佢鏟一定掂唔到波

咁一隊落後 焗攻架啦

角大勝日！

跟佢買即場就啱架喇

頂實!!

伊拉入未

Full time draw, fuck fixed

又開唔到12.5

好似仲有個防守球員平排
同埋佢係面向底線 唔係向龍

伊拉克真係好撚7矛

好想買十二碼呀

8.5B cashed

伊拉克踢得唔差。差少少運

感覺伊拉克入粒追和

踢十二碼先叫盃賽架麻

9.5大軍全部落樓宵夜

補幾？

補？

咁都唔黃?單刀緊

8.5 b cashed
唔係上半場走甩左個12M 收埋半主

會唔會有多球

屌 卡係咁放水 痴撚線

咪gel

岩呀

閘住

伊拉克真係賤種隊

開始訓地

十二碼先好玩，緊張刺激練心臟

絕佢！

1:0 11c

掌你個臭咀

希望 集氣

4分鐘

點會仲開俾對面

請立即完場

邊撚到11c

都話希望

如果依場係澳假啲球證 伊拉克應該紅左半隊

完場未

咁都射

炸佢老味閪呀

1:1ft 我拎支槍銃屎眼

留番

如果最後1:1既話
咁一定係假波

補4分

推去角球旗啦

成隊都矛真係不得了手